雪櫃有堆啡色嘢有冇人知係乜黎？

尋晚先留意到個雪櫃出左一堆啡色一點點嘅嘢

有冇人知係乜鳩黎 可以點解決

甲由屎

但甲由屎唔係黑色一粒粒嘅咩？我雪櫃個d啡色一點點 同埋淨係得雪櫃有，廚櫃個d冇

標準回覆：搬屋吧！

門拗位d銹漬碎？

應該唔係，唔止門邊位，連雪櫃門內側d格嘅”啦”位都有呢d啡色嘢